請緊記 : 五大訴求，缺一不可

開始多人吹風話政府未完全拒絕成立獨立調查委員會 同埋大眾焦點好似都只係聚焦係依個訴求
記住今次依場仗 我地無退路
贏一定要贏到盡 以絕後患
同埋要救義士 只有五大訴求完全達成先有可能做到
所以由今日開始 同你身邊有動搖 想達成獨立調查就收貨既身邊人講
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可